香港政府冇諗過接受反對聲音 輸打贏要

平時立法會反對下就趕人離場，上次雨傘運動依家冇變到....咁樣既政府已經腐敗無比，連反對意見接受考慮都做不到的話，稱不上是個政府，只是披著政府名字的獨裁者..